黃大仙極速要人！快手！

落到嘅即刻落而家班狗佈防緊

要人啊！

推

走，曬撚死班狗。

空襲？

做左個...

圍佢啦, 我地人多

仆街，啱啱突然開槍
之後啲黑警係到笑
屌你老母

佈緊防仲要人黎做咩

係咪拉左個 見佢拖住個去路邊

有個拉左！？？

係

拉左個！！

Push

佈防就要叫人轉場
遊擊先係市民嘅優勢
死守只會俾狗全清

晒死佢地

倒不如…

轉場啦
一個都不能少

有個落單比狗拉左

太子狗出車

黃大仙開槍！

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

有人見到鑽石山站有狗，去黃大仙朋友小心

有咩行動 中咗煙係商場入面

黎緊

屌佢老母 今日有不反對通知書 遊行合法架
不過佢要check我身分證=目的屈我襲警
到時大家一定要大叫「有黑警想屈我襲警」
隔離post教

果個咁啱烏低身執彈想掉
冇睇到情況

轉場撚狗啦！！！

push

拉左個啦 ！
🐶啲增援已經到左

好難搞喎, 就圍都要人

有堆匿左去後面

睇到好撚燥，頭先唔一齊救人，得廿隻狗，幾百人湧上去夠做，贏晒，啲狗又唔係full gear，屌！！！！

走去邊先

要你老母 博拉？ 轉場啦 日光日白曬7死佢地仲好啦

今日行動太散

唉，

一分鐘前 好多警察落緊橋

小心

好多狗由睦鄰街球場位置行緊去元氣方向

企咗喺鑽石山入面
屌唔知去邊同點去

沙田㘭道..

狗屋公園新一批brief緊

尋日贏遊擊。今日都一樣
唔駛死守！！！！

轉場 狗屋

撤退‼️‼️ 推俾前線

射咗

死仆街黑警
催淚彈唔駛錢咁係咁射

推！

緊急，7合1入機場會點？

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

Be Water，各位手足小心！

真心 我寧願你轉場 佈防仲叫人落去你真係累死人 be water

九龍灣頭先兩架鐵馬去緊黃大仙方向
太快影唔到 sorry

Be water

現場仲有好多人
有小部分散緊
但廣場冇人走

催淚彈射向黃大仙廟方向

散呀！be water呀
等班狗捉唔到人！

遊擊！！！！！

射入廣場 痴撚線

有2架豬籠四美街向黃大仙方向行緊

室內射？

旅遊巴停泊位置

另外地鐵站門口都有

黃大仙集會個廣場 有不反對通知書到12點 射埋入去 幾時死d 黑警

向龍翊道射入去
射咗幾粒
嗰度有集會市民

而家轉場？

特登射入去

射廟 痴線

轉場啦

要人定be water

現在去黃大仙集會,都要食彈

班狗有免死金牌緊係瘋狂濫權

反包圍喇

你老味 特登射向人度

轉場可以去機場

[會師機場]今日7區完左就全世界入機場！

痴撚柒線
有必要咩
入邊啲人集會唔撚比？

推呀 俾人打到仆街

地鐵抽入了

保護老人家 ！
頭先集會 我見有幾個揸拐杖

be water唔好硬碰, 快d轉場喇

大批防暴行緊馬路

散呀屌

班狗嚇大架？廟都夠膽射。
唔驚黃大仙顯靈？

Be water ，示威者要走了

屌你老母死黑警亂咁於

轉場啦屌
去其他集會地區？

轉場呀！

警察支持不合作運動?

大家可以去樂富！

又射
今次行人路

地鐵頂唔順 d味

屌你老母

廣場仲有大批人喺度

唔好塞住，急屎，塞車，就瀨，求求你地

夏蕙姨大怒了

如水！轉場去第二區！

射左入廟屌你死黑警

其實d 狗唔出黎好和平

有冇相？俾文宣煲大佢

有人集會，點散

加油呀 執起 圍住掟 執起 圍住掟

仆佢個街等天收呀

Be water, 被驅趕就轉移去其他地方，不用硬碰，反正香港地方很大 😉😅

D龜比人反包圍

狗向荃灣方向行

我想講，我正話搭mtr經過黃大仙站，無落車
唔知係咪心理作用，都聞到少少tear gas

佢就係要營造回復社會秩序既形象

幾十隻狗縮埋一堆

有撚用一早做左野啦屌

真係有

行去摩士紅樂富走

要乜撚野人？
要同佢死過啊？！
轉場啦 晏d再返黎

周圍包住 一齊 夾 執起掟 執起掟 pokemon go呀

可唔可以唔好送人頭
冷靜D

黃大仙出催淚彈

頭先有人掉返去狗度

決定去沙田睇睇先，黃大仙風頭火勢

叫左勁耐啦
無撚人理

依加去左旺角

五毛們，要管香港事務前，先管管大陸的毒奶粉吧！然後問一下習主席為什麼唔比你地係大陸上Facebook 呀？

全面撚狗
行前就打後

有呀
抽曬入嚟呀

啲狗失控

大仙真係18區排第一!

想問問廣場龍翔嗰邊多唔多人？上咗去上村，諗過落唔落翻嚟

急！！

有 好撚大陣味 個月台

而家地鐵站抽風系統行緊夫全速

擲撚死的強姦犯

有 成個站都係味

只可惜真．香港人都係太和善喇，唔識用「數字」（而家只係得萬幾咋，未夠民意基礎）嚟證明港共正苦係「特衰」嘅…
（我知道以前類似嘅聯署只有幾千、甚至幾百個簽名）
定係真．香港人同泛民「和理非」腥講人一樣，都係咁怕痛呢？（查實只係短痛咋喎，好過「官商鄉黑警共」嗰種長痛囉）

轉場啦 玩快閃呀

睇電視都覺得好熱血
圍佢老母 除佢條褲

TG放題畜龍拉人, 拉得幾多個? 永無止境架喎, 永遠都有人出黎既講真
真係開真槍算啦, 起碼嚇到大部份人唔敢出黎

圍緊？

其實係咪反圍緊班狗, 所以佢地都縮埋一堆

旺角既去狗屋啊
d狗部署唔夠快
要快佢地一步

人地佈防你就去玩第二條路，幾時先識玩啊?游擊啊!

屌 仆街狗

智撚障 射入廟 又射入普通市民到

又可以去返黃大仙個位啦, 班狗向上走

仲要唔要人嚟 定轉場去旺角

市民比狗；20比1

嘩, 機動戰士都出埋

Now直播好似有4隻落單狗喎

又咁多人係黃大仙中心 但無人轉場
狗屋狗宿舍

記得影低相 留俾文宣

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

1606

下面個張唔係黃大仙fc左先出啦

記得除佢哋衫

想知WTS地鐵而家點

一陣過黎支援你地

去邊個位幫手

有開 不過好大陣味

除咗街坊可以留低，全部同我轉場唔好再俾班狗圍捕，打遊擊

Be water 佢怖防就轉場玩

轉去邊

過期催淚彈 仆街含家產

好多人去左上邨竹園

轉場，等佢地圍空氣

up 錯

屌，上面好撚多老嘢中彈，呢個時間都扔，戇鳩

kt 食晚飯幾多選擇

去邊

黑警向龍翔中心射tg

龍翔道 容易圍捕

非街坊由樂富走

咩出口！

要走就向上行去鳳德過鑽石山，唔好上慈雲山

商場都放啊屌你老母 仲要包抄

鑽石山

呢D我之前都簽左十鳩幾萬張啦 有邊一次係有理過 而家靠佢地不如靠自己啦

轉場去邊呀? 集會係咪散左?

轉陣！！
玩咗咁多個場..最好都係everyday和你飛

頭先喺商場各個門口放，屌

係咪轉觀塘！

樂富？
我認我唔太熟
有冇熟地型嘅地膽可以幫手

班狗咁重磅又曬
睇佢頂得幾耐

走唔走就支持由現場兄弟決定

有線 黃大仙橙旗

黃大仙地鐵仲出唔出到

識行既話 就知唔易圍
龍翔中心入面都有路入屋邨上竹園
山路，停車場，斜路全部都走到上竹園同慈雲山，再抽竹園去樂富又得

入摩士公園先

邊撚個真．香港人要乞求美帝支援呀？只係借你個平台作公投咋…

同問

龍翔道大把路行
申脷： 街坊

啲狗射過期彈證據

文宣

射入廟 唔知大仙會唔會顯靈 佢地對你不敬

出到

黃大仙mtr 入唔入到？唔得去樂富

現場 去緊九龍城

我唔建議轉觀塘
黃大仙地理好好
點解唔去狗屋？ 依家重防？

樂富再聚？

咩出口出到？

喪心病狂 又不停放過期tg

睇黎狗無以前清場咁多, 大家頂住, 有咩事過黎mk

轉場會不會好過要人？

係 樂富易散

推呀dllm

D狗比我想像中少
唔通其他區都要人？

聽講樂富a出。宜家去緊

自推多下

無gear點算

七區都有狗
你睇直播就知，度度都要出防暴
佢地根本無咁多人

乾曬POPO

最難圍就係龍翔，上竹園慈雲山又得，左右可以過樂富鑽石山，下面可以落新蒲崗九龍城

轉機場？？？？？！！

向鳳德落鑽石山走 安全暫時

轉咩地方

佢老尾， 一路走， 見到d bb, 呀婆喊曬

係咪大家覺得熱 gear 都唔帶
好心傘都帶番把啦

屌你d警狗做乜撚野

出返曬黎農場道，而家安全

九龍城

咁好似留黃大仙有著數

黃大仙本身係集會黎

一增援就轉場

依家集會 都預食tg

大仙轉場 轉邊 快

屌你老母啦 nba式催淚彈

試著說Hit and Run 玩到今晚謝哂皮

今晚 黃大仙做主線

如果上左竹園 去商場可換衫
商場G樓就係街市
d小巴站在竹園道(如果在商場蕩失要問路問竹園體育館位置)
小巴站就在體育館同街市之間的竹園道

72 73近街市方向都係去九龍塘又一城(不會經龍翔道)
街市對面另一方向:73慈雲山(屋村多,同領展慈雲山中心),72鑽石山荷里活廣場
最近商場那座Y型公屋蕙園樓 密碼6128

朋友叫post

而家咩情況 趕緊出嚟 應該去邊

1623 班狗入下村！！！！！！

屌你老母，死黑警

而家出要去邊

慈雲山上面仲有個警署

班狗入哂黃大仙下村 求幫傳 保護前線啊！！！！！

竹園有小巴去九龍塘 72 73

慈雲山個警署廢架 好似得返報案室

逃去樂富

想走既行停車場上龍官，再行天橋入屋苑去樂富！be water!

個警署應該吉 小學1-3年班 仲見到有真 警犬 之後讀到中學畢業都唔見有狗係入面

有狗架個度

狗入緊黃大仙下邨 小心

喺屋企望落去
其實嚟嚟去去都得兩隊狗前後行
依家入咗正德街，即係龍翔道又clear

迴旋處出緊！

過新蒲崗 九龍城 多車走

前線轉左場？

應該係得兩隻 報案室狗

好多防暴入左睦鄰街公園方向！

屌你咩第3日喇

俾我抖下得唔得

撒退路線，急急急
成班人喺上村

竹園方向

重要人？

上村有民建聯辦事處
隔離有條路上竹園

唔recommand去竹園換 深藍
不宜留
搭72/73 會經bu 入去或又一城換
記住係街市個面等車

再唔係巴士 2b 去深水埗個面再諗
佢行歌和老街個面 經Bu 城大

利申 竹園人

豪園應該冇狗
再行上去係鑽石山

又過期

最後最後 方案
一直上山 沙田坳道 上到頂 一路可以去沙田

而家係黎定轉場

問林鄭

上到竹園十字路口 轉左有小巴巴士 直行可以去樂富九龍塘

去鳳德過鑽石山荷里活

龍翔道有前線Set roadblock
遠睇未見有狗

你on9?
行山 on9?

街坊落黎指路

利申街坊

條路行山喎

Safe

Safe ar

鳳德應該安全

行去浸大啦 其實好近

經豪園方向可一直到鑽石山！！！

mfg 係製造日期

新蒲崗一帶safe

豪園 > 鳳德公園 > 龍繙園

04：39

請戴返個罩保護自己

九龍城safe

ccdc舞蹈中心開放比人休息，自己google map搵

Push ar

Lm

保護自己

Ready 好落去屌狗 屌你老母搞鳩黃大仙

已佔龍翔道往觀塘方向

慈雲山有4架警車落緊去

Mfg唔係制造日期咩
Btw黃大仙今晚有咩活動

黃大仙鐘樓向上行轉右係鳳德邨
再行入啲係鑽石山方向，跟住斧山道運動場
如果黃大仙中心北館方向
向北走係竹園，向西行係永光書院
永光轉入去就係樂富
樂富同黃大仙中間有摩士公園
可以穿呢度行返黃大仙正德街

[size=6]黃大仙 定 樂富 MTR 出 ？[/size=6］

機場啊

機場呀

來緊

行去樂富
杏林街永光堂教堂都會開放

散哂？

鳳凰邨同雙鳳街市有五金鋪，可以補裝

宜家黃大仙人散左？

商場仲有人

黃大仙中心有個伯伯買咗100個包派俾示威者

1652 黃大仙安全

竹園有康文署不過唔係好大

未

阻收工得唔得嫁

黃大仙快閃狗宿

以家邊到係戰場，鑽石山黎緊

推 我都想知

狗宿

靜左一個鐘
d 狗去撚哂邊？

蒲崗村道聖文德堂可休息

有消息話慈雲山有狗落嚟
如果係嘅話一係新光中心方向出現
一係黃大仙鐘樓對上行落嚟
兩邊方向大家留意

我估係呢度要人

中途見好多黑衫散水喎

去左第二度避

返黎，狗狗唔夠人，暫時退卻

狗舍黎料

人呀呀

閃曬未，我諗住黎加入!

人呀

乜出口？

有冇黃大仙即時既報料既tg group

前往線 暫時決定快閃過去狗屋

隔離仲有佛教醫院

推上去！！！！！
黃大仙要人！！！
dllm頭先根本唔應該聽社工講係黃大仙廣場散場！！！
散乜撚嘢！！！啱啱d人根本唔想走！！！！
d社工不斷推人走！！！搞到d人真係走撚哂！！
本來有更多人可以保護前線！！！

狗著全裝加左人出返黎 快散

係，屌退完，聽到成班人話走

必要時轉場呀

點呀依家？

番緊屋企 想問黃大仙站仲有冇開 出唔出到閘

又射宿舍樓下 啲居民都中招 有啲齋經過

有 出到

而家仲要唔要人

真係走撚晒，我望住成班人真係行晒上竹園慈雲山
班勇武係前面打生打死，我地只不過雲要係個合法嘅地方到做佢地backup，點解要人散！
不反對去到12點，而家走咗一大半！

連放幾粒 屌

樓下公園中招

廣埸集會繼續緊？

有防暴係正德街 宿舍對出

1728 射左幾粒煙

咩環境呀依家？